〖表白〗我愛死你了❤前CU Account男神，現Retake入ChinU Econ嘅Maxwell哥

顯理中學男神Maxwell BB

漢基？DBS？你讀顯理喎。
顯理中學（英語：Henrietta Secondary School，簡稱HSS），是香港基督教津貼男女英文中學，位於香港東區北角城市花園道2號 ，創校於1924年。可分為兩個階段，分別為顯理學校（1924年至1941年）和顯理中學（1946年至今）。亦是香港島唯一一間建於東區走廊旁的中學。現任校長為馬遠發先生

想幫佢含。。。😋

之前話自己讀Medic，之後變Med Fac
原來讀頹科Econ，重要係Retake入
我愛你黃敏力

真係咪撚得罪AK

英文5454，Lv4
說好的IELTS 8.5呢

when did he do anything wrong to him tho?

Hi 黃敏力

黃敏力BB

CUHKBarkers 叫黃敏力
大家唔好再怪錯龜sir了

is that a cute name?

CUHKBanters = C(ity)UHKBanters

yup, as cute as my dog

點解佢facebook 寫DBS讀

我話我係馬雲 你信唔信

I worked in DBS Bank == not the school

DBS(星展銀行) summer assistant

Yes, my dear dog

原來你係city jai
對你好失望

今年Yr2就開始做Intern，好aggressive

濕晒

吾城

禾刀系🥰

感覺好像戀愛了。。。
心噗通噗通地跳著_×°
黃敏力BB-. °/\\/＊

maxwell's equation
黃敏力's equation

CUHK 原來係真。CU

更新資料 原來男神已經由Econ Trans咗去PACC

我食花生 但我明明記得唔知邊個post佢有post過IB

無野，記錯咗，浄係post 過ielts

佢都冇 點Post
唔通Post個DSE畀你咩

Push

佢唔係讀international school咩？

乜佢唔係讀PACC咩？

Econ Trans PACC

Uc?雖然唔係uc都上得

顯理中學

讀顯理扮漢基

幾on9先會成日係連登9吹自己條件有幾好

重要全部老作

唉，你哋話曬曾經一場同門

千奇咪撚放過佢